呢盒口罩係咪假野

喺藥房有得賣，見佢寫埋PBE/VBE/BBE，但唔知係咪呃人

睇落好似幾pro

印尼口罩， 近排都好似有呢隻牌子假貨

Source?